Firstrade 係咪死左？登入唔到

定係我問題

每日8:00 - 8:40 同10:25-10:45 都無定向lag 嫁啦

利申：login 到

Smooth AF

想買嘢都買唔到

Website homepage開到，一到login就502 error

FT開始盤前喇咩

次次股災都死㗎啦

手機app 登入咗一下就出JSON parse error

散唔切，屌

21:13 仲死緊想加倉

又死

比你登入到 大戶點散貨

即係今晚股災

好smooth

都係入唔到 DIU

我無事

強制SH緊

入唔到

好正常喎

JSON Parse error

話說個iPad app是咪廢的?

我係用wifi 先有事